樓奴？

成日聽人話要供30年好辛苦，唔會咁on9做樓奴。
宜家買左唔比賣？靠層樓發達就見得多，供足30年嘅樓奴就一個都見唔到。

因為未加息

銀行年尾要做靚盤數，搵生意咋
金管局適時會增發外匯票據抽走銀行結餘，已經比高峰期少左一半有多，出年年頭加既機會都幾大